德甲多蒙特有意收購阿根廷球王美沙

Schlägt BVB in Argentinien zu?
Borussia Dortmund an Maximiliano Meza von Atletico Independiente interessiert

Borussia Dortmund streckt die Fühler nach einem Mittelfeldspieler aus Argentinien aus. Der ist aber auch bei anderen europäischen Top-Klubs begehrt.

Für den geplanten Umbruch im Sommer sucht Borussia Dortmund in allen Mannschaftsteilen nach passenden Verstärkungen - offenbar auch in Südamerika.

Wie Fox Sports berichtet, haben die Westfalen mit Maximiliano Meza einen argentinischen Mittelfeldspieler auf ihrer Liste. Dieser steht aktuell bei Atletico Independiente unter Vertrag und feierte kürzlich sein Debüt in der Nationalelf.

Zwar kuriert Meza derzeit einen Muskelfaserriss aus, für die WM in Russland gilt er dennoch als aussichtsreicher Kandidat. Der 26-Jährige hat demnach eine Ausstiegsklausel von zehn Milllionen Euro und soll auch bei Inter Mailand begehrt sein.

Aber auch Independiente will um seinen Spieler kämpfen und ihm zu besseren Konditionen eine höhere Klausel abringen.

譯文我晏少少放上嚟
想睇先嘅自己去google翻譯

垃圾

唔譯你不如直接貼source算啦

有眼光

Borussia Dortmund einem die Maximiliano Meza aus Argentinien anderen

Die aber auch bei Atletico Independiente unter begehrt

唔撚係掛
到底喺啲球探眼中睇到啲咩

到底佢地睇到d咩我地睇唔到既野

西甲都有兩隊睇中球王美沙

阿根廷足總算係成功外銷阿甲仔

BVB會擊敗眾多競爭者購入麥斯美沙 嗎？

多蒙特對獨立隊的麥斯美沙感到興趣

多蒙特為來自阿根廷的一名中場提出收購，但他也受到其他歐洲頂級俱樂部的追捧。

對於夏季計劃的變化，多蒙特在整個團隊的所有部分都尋找合適的增援部隊，顯然也是在南美洲。

正如 福克斯體育報導的那樣，威斯特伐利亞隊在馬克西米利亞諾梅扎的名單上有一名阿根廷中場球員。目前這是與獨立隊簽訂的合同，最近在國家隊首次亮相。

雖然Meza目前正在治療腿筋，但對於俄羅斯世界杯來說，他仍然被認為是一個有前途的候選人。因此，這位26歲的年輕人有一千萬歐元的違約條款，此外國際米蘭也對他感到興趣。

但獨立隊也想為他的球員而戰，並以更高的條件取得更高的條款。

我成名個日實bin你地屍

死拜狗擅抖吧

父翁豐尖弓

你都已經成咗名喇

波都斬唔到中，廢撚到

26歲架啦

26歲仲咁廢就退出球壇啦，仲打咩國家隊呀

本身以為佢18,22先俾咁多機會佢落場發瘟

阿根廷足總成最大贏家

痴線
踢到屎咁都有人買

眾多競爭者
WTF?

CLS
咁攪法 以後阿根廷國家隊冇眼睇

美斯局限左佢既發揮

01.05.2018

原來美沙BB有傷 唔怪佢了

屎極都有1000萬euro

對手條後防局限左佢發揮先真

今季帶領多蒙特屠殺拜狗

係咪貪佢含撚技術好牙

含撚含到出國
呢d技術邊度有

出得多 就會有水魚

捉隻老鼠入米缸

繼承美斯嘅男人 邊度係水魚

千一萬 不如捐左佢

嫌錢多不如畀d我

多仔成日買呢d貨色
夾埋阿姨做球壇笑匠隊啦

巴士亞衣踢多仔勁到曉飛啊

樓上個個都識睇德文

音樂比利

有冇諗過可能淨係踢國家隊廢
利申 冇睇過佢踢球會

你仲勁
識得分國旗未

我果支咪比利時旗囉，有咩問題

bin你老味屍咩 依家笑你世界盃垃圾呀
就算10年後你係新球王都改變唔到你今屆廢既事實

呢件垃圾屎都一千萬
包皮要6億啦

輕鬆凍結球王

Fick dich

屌 26歲還在阿甲踢 好打有限啦。 而家球探網絡咁勁 是勁 一早比人發現20歲前就出國啦

有冇聽過一個成語叫大器晚成

阿根廷足總強制出阿甲仔咪就係收球會錢幫手去貨囉

成條中場線你玩晒啦

屌你老母華斯基 買買買淨係買翼然後賣鳩曬d中堅 半打翼喇屌你老母 中堅有幾多個呀 有經驗既中堅仲要係0個呀 食撚屎啦濕鳩華斯基

Transfermarket 身價估值12M

Gus Fring: I see things in you

呢個real

樓上全部傻既，多仔買左美沙，之後美沙無左阿甲光環，之後就唔洗入選國家隊。

白武士多仔

唔好睇小美沙, 可能人哋過咗德甲兩年之後就升價幾廿倍。

控甩波出底線

26歲見最底啦

係喇係喇
之後去疤再接班美斯

Dybala 24歲
講後生後生過美沙 講勁又勁過美沙

快啲買最好場場正選
下季長追對家

90M鋒霸希古恩都無乜出

1 May 2018 news

好可惜未買到，踢完世盃升晒值爭唔到

已經成晒名啦 球王喎

可能係佢拒絕去巴塞先會被球皇打壓

金鱗豈是池中物，一遇風雲便化龍。

要組新MSN戰術

Meza 美沙
Shinji Kagawa 香川真司
Nuri Şahin 紐尼沙軒

阿根廷窮到要拎世界盃黎較飛

咁你呢？尼日尼亞球王要點樣證明自己？

淨係諗到兩個原因：
1. 華斯基係拜仁間諜
2. 美沙要鏟到拜仁球星逐個收山

證明左啦

踢跛杜利素